[我係人板]人愈大，愈花心同唔專重感情

以前讀中學個時 覺得要對女朋友專一 咩都女朋友行先
又將所有時間同錢都花起條女身上

到出黎做野 friend搭friend下識到而家條女 同佢都行左5年 佢份工經常OT 但大家唔同行業 我工作時間比較穩定 所以好少見面 一個月可能先扑得兩三次 見面可能五至六日左右

近排 條女屎忽痕話想呢兩年想結婚 我都成30歲人 而佢都唔細 28歲 錢唔係比唔起 但我真係覺得自己未玩夠 因為同佢見太少 老實講中間真係有撩其他女 仲試過一腳搭兩船

唉 有時都想搵番以前拍拖既感覺 岩岩先同佢因為結婚問題炒左獲甘 我都唔知自己仲有無心同佢行落去

我認我係仆街 但我試過帶綠帽做老襯 我賤唔代表其他人唔賤

渣ga

唔洗講咁多 分左手先
玩夠先啦樓主

乜撚野道理 比人帽完就可以帽人？

我係覺得價值觀唔同姐

分手啦，仲講咁多野做乜

自己想玩又賴番舊情人到 你遇到一個仆街就等於全世界都係仆街 咁你有無諗下你女朋友 經歷係令你成長 唔係成為你既擋箭牌

所以你啲價值觀咪有問題囉
你係咪on9？
比人帽完就去帽番其他人叫報復呀？
咁loop法，沒完沒了啦
人地仆街你就可以跟著仆街？
人跳樓你又唔跟著跳？
就係多得你呢啲人咁嘅心態
個社會先愈來愈亂

似番男人啦
唔好為自己嘅仆街搵藉口
你放生條女啦，咪撚害人

你都on9

又一件垃圾將自己唔合理既事賴落人地到
你條女青春俾哂你仲一腳踏兩隻船
人地帽你你就帽返人？
係男人分手唔好累條女

我想知你呢種心態同女人全部都係雞有咩分別